有冇鍾意傾電話既絲打

有冇鍾意傾電話既絲打
好想揾到有人合長期傾電話
會秒回信息既絲打

想溝女直接講啦

我
試過最勁講24個鐘

98絲
Tg:nogougongplz98

以前都有48個鐘都有，但而家已經沒有了

冇用Tg

比tg我
利伸 Gay

對你無興趣點秒回啊